7犬慘遭毒殺 晾屍大馬路

6隻流浪狗被殺後在路口晾成一整排，彰化縣動物防疫所又在附近再找到1隻。

竟如此虐殺狗狗？彰化縣芳苑鄉立言街附近常有流浪狗出沒，25日端午節一早，民眾路過發現路口竟有6隻流浪狗被殺，似乎還故意要示眾，路口晾成一整排掀起嘩然；芳苑警分局緊急拉起封鎖線，深入為狗狗們追緝凶手。

網友在「二林人的大小事」張貼狗狗集體被虐殺的照片，掀起震撼！貼文表示，經過路口不經意回頭，看到「一堆土灰灰」，以為燒過樹幹濫丟，好奇心驅使下，哇！是6條生命慘死，讓人看到傻眼，心跳幾乎停止，恐怖、氣憤情緒，是誰這麼狠心，還故意晾屍街頭。

網友PO出照片，希望緝凶，看到的莫不義憤難當，埔鹽鄉長許文萍擔心天氣熱易引起惡臭、傳染病，表示立即請人處理；但有動保人士表示，這是故意虐殺動物事件，要先保留證據。

彰化縣動物防治所所長董孟治表示，接獲6犬隻遇害，附近又找到1隻狗狗屍體共被殺了7隻；初步研判是遭下藥毒害，因屍體已浮腫死亡至少有1、2天，皮毛也有被燒焦痕跡，死亡的原因？還要進一步採檢化驗。

警方表示，虐殺動物死亡情節重大者，處1年以上、5年以下有期徒刑，併科新台幣50萬元以上、500萬元以下罰金，並得公布其姓名、照片及違法事實。全案正由警方循線追緝中。

#虐殺動物 #佩雷斯主席 #死亡 #NBen #照片

#siufa

佩佩d朋友

#tag我做咩

估錯國家

@泥ching

樓主盲反高質會員

你樓上呢

曼聯top1 on9

我同曼聯無關，你2個又炒車